有童真嘅巴絲入 分享你最愛嘅公仔/卡通

我先
公仔最愛b duck
一定要膠嘴同個頭夠圓
不過應該冇乜人會鍾意
身邊想揾個同好都冇
個個都鍾意三眼仔史迪仔同比卡超

卡通就最鍾意唱k小魚仙 特別係紫色嘅美人魚可伶
仲有守護甜心 花漾明星 百變小櫻等等

睇錯童貞

魔界女王候補生
雪沙雪沙旋 朱古力旋

我都有睇 嚟套又係經典！皮亞爾好正！

keroppi

pokemon

星夢學園 aikatsu

最鍾意花師奶

神風怪盜貞德

我靜係記得好搞笑
小學上堂有播